【股滙市況‧不斷更新】道指一度跌500點 晶片及科網股散水

快d爆, 唔該

黃國英今年真係買乜輸乜

買佢隻基金班傻仔先係
人地跳樓佢開紅酒